今天侵侵小女兒訂婚了！

今天侵小女兒訂婚了！侵小女兒蒂芙尼·川普（Tiffany Trump）和她的男友邁克爾·布洛斯（Michael Boulos）宣佈訂婚，蒂芙尼在社交平台上宣佈了這一消息，併發了一張兩人在白宮的合影的訂婚照。 邁克爾（Michael）是黎巴嫩商業大亨Massad Boulos的兒子。 他也有法國血統，但出生於德克薩斯州的休斯頓。

選擇老豆離職當日訂婚

希望侵侵長命百歲 兒孫滿堂

Last day

老豆終於放工唔去玩
唔通討論國家大事?

沖喜下

Tiffany正過Ivanka

啲dna真係好勁，又高又橫又瘦，個頭又細，應有則有
Trump個家庭基因係典型美國人果type

法國血統，但出生於德克薩斯州的休斯頓

你肯定

Ivanka個骨架似男人

好撚正 咁多肉

係佢老豆落台果日訂婚，佢好憎侵？

恭喜恭喜
女婿好有米

可惜新朗不是我

其實佢啲家人冇個係醜樣
Trump本身係靚仔，三個老婆都係靚人，仔女點會醜樣

抵抗離任沖喜套餐

離職日訂婚有乜問題？

打錯字？掉轉呀嘛？
好憎拜拜呀嘛？

弓起弓起

笑死，Tiffany咁肥美都話正，巴打都幾重口味

Ivanka無論顏值定身材都屌打Tiffany啦，有樣有波有腰有腿，仲要生過三件都咁撚fit，無得輸，我係女人都覺得Ivanka好撚正